點解大學要有gen ed/common core嘅存在

畢業學分唔變 全部轉哂做free electives唔得咩？
學嘅嘢一樣咁多 又方便minor
全人教育中小學夠哂啦

轉哂free electives你咪 乜柒都唔識

廢J讀書啦你

同意應該要轉晒做free electives
格硬迫人讀冇興趣嘅common core到最後咪又係乜都學唔到
讀個minor仲有用啦

GE COURSE只係畀大學D DEPARTMENT R 資源既一個工具

收多1年學費

我覺得應該逼人讀正經intro好過common core on99咁
例如business要讀下intro logic/phy
science要讀下intro art/econ
common core堆course兩頭唔到岸咁，純粹逼人做group project on99

係咪想迫死乞食科班友

因為要懶係board啲咁教育.
根本大學應該好似以前咁, 俾啲credit學生自己走去其他dept 9 take吓course.

咁不如要人minor一科唔係自己faculty嘅科
反正而家啲ge/cc加埋都唔止一個minor